唔知以後美國電影邪惡組織會唔會改由香港警察擔任

就算唔開名，影射都唔好啦
大家要唔要問吓荷李活大導演、編劇、演員呢？
好擔心香港形象受損

[形象工程] 我們不是暴徒

有無人組織去問吓

滿大人D手下？

十環幫

屠殺人民嘅軍政府組織